\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Kein sch"oner Land}
\index[in]{Kein schöner Land}

\begin{tabbing}
1. \=Kein sch"oner \=Land in dieser \=Zeit als hier das \=uns're weit und \=breit,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
1. Kein sch"oner Land in dieser Zeit als hier das uns're weit und breit,\\

/: wo wir uns \=finden wohl unter \=Linden zur\= Aben\=dz\=eit. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h/D\>\bf A\>\bf D\\
/: wo wir uns finden wohl unter Linden zur Abendzeit. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Da haben \=wir so manche \=Stund' gesessen \=da in froher \=Rund',\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
2. Da haben wir so manche Stund' gesessen da in froher Rund',\\

/: und taten \=singen, die Lieder \=klingen im \=Eiche\=ng\=rund. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h/D\>\bf A\>\bf D\\
/: und taten singen, die Lieder klingen im Eichengrund. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Dass wir uns \=hier in diesem \=Tal noch treffen \=soviel hundert\=mal,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
3. Dass wir uns hier in diesem Tal noch treffen soviel hundertmal,\\

/: Gott mag es \=schenken, Gott mag es \=lenken, er \=hat d\=ie \=Gnad'. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h/D\>\bf A\>\bf D\\
/: Gott mag es schenken, Gott mag es lenken, er hat die Gnad'. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Nun, Br"uder, \=eine gute \=Nacht, der Herr im \=hohen Himmel \=wacht,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
4. Nun, Br"uder, eine gute Nacht, der Herr im hohen Himmel wacht,\\

/: in seiner \=G"ute uns zu be\=h"uten, ist\= er be\=da\=cht. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h/D\>\bf A\>\bf D\\
/: in seiner G"ute uns zu beh"uten, ist er bedacht. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=Ihr Br"uder \=wisst, was uns ver\=eint, ein and're \=Sonne hell uns \=scheint,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
5. Ihr Br"uder wisst, was uns vereint, ein and're Sonne hell uns scheint,\\

/: in ihr wir \=leben, zu ihr wir \=streben als \=die G\=em\=eind'. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h/D\>\bf A\>\bf D\\
/: in ihr wir leben, zu ihr wir streben als die Gemeind'. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Wilhelm von Zuccalmaglio, 1840\\
GB: 155 LB: 222 TS: 28
\end{angaben}
